［罷工前奏］［拋磚引玉］醫護按章工作

醫護手足
可能有唔少人會有包袱
又未試過罷工
本住救急扶危既心態去做好呢份工

但係去到呢個地步
政府已經唔理香港人死活
到時不論黃藍
全香港都會攬住一齊死
要解決問題就要搵出病因

希望醫護界既朋友喺新年假期發起按章工作
以此警告港共
唔封關同加強防疫措施就立即進入大罷工
到時我相信全香港既手足都會支援你地

利申學生仔一個
唔太熟醫護行業
希望有心人可以幫到醫護手足

光復香港
時代革命

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

6/10

係罷工前按章 唔係唔罷

7/10

推

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

無錯！
係進入罷工前既準備

8/10

9/10

10/10

NO
直接罷工

直接罷工，按乜撚野

你諗下班醫護心態啦
如果按章工作 佢哋就會覺得自己做咗嘢 就會唔撚罷工㗎啦

唔係唔罷
只不過係有幾多個醫護會由呢一刻開始罷
屌人太使命感太有責任感邊個會受得落
吹左雞初四既話
就初一至初三都按章工作
醫護手足撐住

支持先按章工作,set deadline,
唔回應就正式罷佢老母!!!!

罷工罷工

支持醫護罷工救港

自推